市面開始有正價口罩冇人買!!

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

呢張相真係經典

呢張係改圖嚟

無圖你話2蚊盒都得啦

真係正價，行過成堆係度賣，冇人買

邊度？

馬鞍山中心

邊間？

幾錢先叫正價？瘟疫前講緊30蚊一盒非獨立包裝普通口罩，50蚊一盒獨立包裝口罩和。

幾錢